[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (38)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite
IG : vin_tage_place

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (35)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (36)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (37)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

不要忘記，FC 不了！

係咪我太少著對鞋所以咁...可以點搞？

LM

LM
又想出手買WAREHOUSE
件LOT 480 好正

買啦

美麗華有間叫 WORKWARE 大家點睇？

好想買t記對black shell tanker

Are u kidding me

質地勁差

買啦！！屌！！

講真，買U記仲好，佢岀咗好多工裝，都ok....

workware 就無謂waste money

好驚買完黑後悔冇買colour 8

唔係你講我都見唔到有即刻叫留左對，我自己揀就會要black,因為我太多color 8

diuuuu 咁就少咗對

Gloverall Churchill Peacoat
Orgueil Gilet
Orgueil Trousers

呢啲天氣先著到layer

要換前掌
我對RW9030早幾年一樣

今日著件1987年公發美軍CVC Jacket
好暖

如果打條tie 就靚仔啦！

black 有啲難襯

上網訂番對colour 8算

同意

快啲上啦！！！

我有對9901要好斯文先搞得掂

去邊訂好

睇你想要咩組合
我自已中意barrier last +360 reversed welt
＋淺底 command sole

如果着indy都唔覺太闊咁着plaza last係咪會窄到仆街

係我有對plaza last nst 幾修下 但方形頭幾靚

就係覺得plaza幾靚barrie係咪大概喺兩者中間

係呀 唔太圓唔太尖

thank 巴打
去B+M望望先

新手留名

你都新 件vest 幾靚

9901我覺得襯軍褲款好正

上身要裇衫囉

Cinch back勁好j

真 呢期幾中意個扣

天氣一凍就瘋狂討論
咁快又新post留名

between 紅巴ping呢個

件hunting 正！

hahaha 係呀，熱鬧好多！

一定要多啲人知FC 不了先得架

上番少少wax, 又攞對陳年RW 著下！

整返個樓主置頂
夠晒搶眼

又暖又舒服

始終都係以前啲衫正，足料，功能性，美學觀感

有冇巴打去過呢間買皮嬲？
價唔算貴 想試試

當入門玩下囉
我識有人買過A2
唔好咁大期望就可以了

Lining好似有得自選？定我記錯另一間

唔記得
當佢係時裝買就好了
玩開日本brand嘅皮褸
如果試佢
應該都會幾有對比

天氣凍小小
15 16緊好唔好買件Burberry Trench Coat

個condition都幾好 巴打邊買 我之前去luddite望過覺得太爛

d皮褸好似幾正

係咪barbour個種vest?

好想攞出黎著

我見佢寫會員專屬，其實係正價折定會員價後再折

上年喺白鯨買

呢面真係熱鬧過西裝那邊好多

個邊門檻高太多

巴打 但其實係味真皮夠暖就掂 因為未買過皮嬲
Benny要成雞

睇佢用咩內裡

白鯨果件vest有冇巴打打算買

之前頂帽都1-2000
今次應該天價

其中一樣最後悔買咗嘅嘢

我用嚟隻！ Lab Collector HK 有

用liner改嗰件？

點解呢？
我件著咗就嚟三十年！
不過香港其實唔太啱，香港夏天雨季，夏天著熱到死，冬天無雨又凍

想請教下如果買type 2 牛仔褸, 買Levis LVC 507xx 定sugarcane好?

其實恤同chino 買日牌同訂造差唔多價，甚至再貴d 添

我件十年到啦，咪就係香港唔太啱囉，最後好少著呀。

西裝好少著，最多都係玩下suspenders

冇計 我都有商下褲同買日牌
同樣價錢 差唔多cutting
質料同車工有差別

係

恤衫同chino香港做的可能太「幼細」，無買的咁「工裝」。價錢其實可能訂做仲平。我D chino平的五嚿，貴的都唔過一千。

點解呢，分享下

依家最熱門應該係茶芯馬皮
CXL比較易操易打理，亦比較悶
cap toe plain toe wingtip睇你鍾意

利申：都係周圍睇人講

買返來擺多過著
香港天氣雨季熱到死
到冬天十幾廿度唔落雨著好怪
到呢兩日又好似唔夠暖
著中長褸揀tweed 或者pea coat 都唔會著佢
仲要唔平

viberg 2030 cap toe service boot

都係黑色 CXL service boot

或者 boondocker

Thanks見佢有款馬皮唔錯咁

我都想買boot
香港邊到有Viberg試想試下先入手

唔知買cxl or 黑色馬皮好

但係我哋外行人做唔到呢個價位

其實 chino同西褲有咩分別

chino 通常係獨立既布整成，for 單穿
西褲就係同suit jacket 同一塊布整成，可以一套著

viberg 都有諗過買 但真係好撚貴

咁trousers係泛指長褲？定係係指定一種褲嚟

我一路以為chino 係用cotton 有做
西褲用wool/cashmere 加polyester

以前benny 做8折個時同alden 差唔多
個時諗入service boot 定indy boot
最尾入左service boot

宜家無了 貴到傻左 想買佢對slipper

多數情況係咁，但都有d suit 係cotton / linen 造
所以應該都係睇使用情況？一套著叫西褲，分開著就chino 咁，唔洗太執著既

之前老闆娘個對馬皮Chelsea 好正, 後悔個時冇買

chino就一定係棉
本來就係因為啲軍褲用中國嘅棉整，而喺西班牙文chinos解中國，所以自西美戰爭啲人就refer to 斜紋棉褲 as chinos
其他一律係西褲

佢對Chelsea 又係好靚 但我覺得有少少難carry

但見到bennystore話viberg 都有85折既搞到我心郁想入對service boot

有咁誇張咩個價錢

個時標價唔係6千咩？ 8折左唔係4千幾同Indy 差唔多

Henley Neck + Gurkha Pants / Baker Pants ok la

想問吓Liner Jacket除左古著
仲有冇邊到有得買

YKK膠鏈

日本牌子好多有出 但唔係好軍板咁

想問巴打 高腰軍褲有冇介紹？
想攝衫 睇中左條tcb 但香港無曬我size無得試

邊條？幾多腰？

Military 個條 我34

有冇邊個牌子好推介
平時睇開sugarcane, spellspond 呢啲工裝嘢
少見到Liner Jacket

SERVAL金屬鏈

Good on 有件靚！ 但L 無曬
砲台個間

請教下用皮袋嘅巴打有冇用防水噴霧？

Chino單指綿斜布褲，褲款其實係西褲款，但因為本身係源於軍服，所以粗獷D啫

Hmmm 咁我唔可以打爛人哋飯碗嘅
要平要好多配套，咁成碌布買又真係唔係個個做得到

P44？

光電子個件係咪！！
我都有睇到真係好可惜！

有冇巴打有classic bedale又有baracuta G9??
我想知個size點分, 唔想買錯

現代G9修身少少
但仍算闊

問一問魚蛋巴戇鳩問題
其實一碌布 係真係買嗰陣同佢講一碌
定一話買夠某個數量就唔算係散剪
其實如果特別鍾情一隻色
買一碌之後交俾裁縫舖會唔會直接平過叫佢幫我買

呢個我知，之但係我bedale 著36, 想搵個比較先買

我嗰件偏向大
想原汁原味可以買true size
想現代啲買細一個碼都可以

咁巴打咩身高身型，著咩碼？

個人覺得上wax就係最好嘅防水
心理上硬係覺得皮係breathable

通常著36
但G9 買38

師兄記得睇返係咩fit
Classic fit係比較true to size
Archive fit好似係比較鬆

我有！

bedale 大兩個碼，G9 細一個碼。

我著40 .... bedale 著36, G9 著42

same, bedale 32 g9 36

呢啲真係唔識，有冇牌子介唔下

我用刷鞋嘅嚟刷袋架ja .... 我覺得幾好， boot black 或saphir ...

Saphir+1

唔該晒

一碌通常60m，越買得多越平，你買一碌一定平過散紙，而且我訂的通常街無買，同埋直接向廠訂。
一碌可以夠做四十幾條褲。
不過有啲廠係窄封，咁就只可以做到廿幾條。

有冇巴打有拉鏈款嘅羊毛外套推介？

桃Mj2103
Alden ptb
可能天氣凍，啲alden出哂油，變哂白矇矇一片，要起勢刷下佢

冇錯...就係RW

lm

唔送海外？

如不送海外，就要用集運，再寄返香港

重點係貴得黎無得試，我個頭圍60～cm

所以卻步左

有無巴打岩哩條pbj 軍綠赤耳chino size 30
全新 size 買細左變左超skinny
無既就退貨了
價錢再傾，會平過原價賣

去換底啦
我之前去CWB有得補換

武士 都有出福袋

RedWing Beckham 以前一定有呢個問題
唔知而家改善咗未
我果對9016都係咁

豬仔出咗未

暫時淨係見到樂天有個55000yen好伏

Orgueil 都出左

我有同一款，Beige色 size 31，同樣平啲放

9015 here

有其他價錢
10萬yen

8萬yen

3萬yen

2萬yen

1萬yen

好想買
我記得上年都係咁，D巴打買俾人Cut 晒單

好想要，但唔啱size

JCHERE 想試試佢TIM

一萬屌唔屌得過

今年都係等大家放貨orgueil 上身要42 下身要33 都唔知點買

無撚有錯廢時中伏，今年淨係屌Tee福袋算
實唔會中伏

想屌下good on

上年我中完, 將D TEE同衛衣拎出黎換大家D ALOHA

屌啦 good on高汁

aloha 都好呀 先都唔知要上定下好 等大家放野先 上年中過太多伏 啲size 啲又緊左少少 款又未必好岩心水

good on no regret

我有好多件 揾下邊度有先

上年carousell啲aloha多撚到
全部都係豬仔伏袋中

你又係全新?

上年我都伏左
有D野都仲未開擺左係衣櫃

我上年都執左件好抵買

但黎黎去去都係得果兩款

所以我都係乖乖地去Benny store 買

好撚好著
希望今年豬塞兩件落個袋

但其實都抵, 如果D 野真係自用到
一件SHIRT 計返5舊水
褸都係1K 內

係抵 岩款咪抵

其實好難
桃/豬都好, 平時成日買
一抽袋果D, 都係得1-2件岩心水

所以我都係課下金

係買咗返嚟發現比想像中窄
31會唔會啱你？

其實我想換31但想要olive同埋其實佢都唔算relaxed taper 直頭係skinny
換貨係咪都要比運費

aloha 洗晒fb carousell

完全係PBJ嘅slim tapered cut，但係寫relaxed tapered
懶得退，運費都舊幾水，應該點都放到掛

我見退既要usd25
換size 係咪都要比usd25?

有冇巴打可以分享一下
點樣分brown’s beach vest唔同年代嘅演變

繼續著Woodhouse + Bryceland

唔清楚，不過你寄返過去嗰程運費都係錢

係呀 我都想買了

good on 係咪可以集運？

爬文見好多人買皮鞋會打鞋頭鐵 係因為皮底？
Boots呢d就唔洗理 直接著？

係皮底問題呀

伏伏地

有無好心巴打總結下點入warehouse同good on福袋

樂天WareHouse cut咗我order

樂天?
上年我樂天訂都係咁, 之後再落返又OK

樂天，但已All sold out了。

見樓上有巴打係比佢cut order 後，再通知可以直送香港，唔知我係咪都係呢個情況，還是真係被cut order.

試一陣再睇下, 佢會返貨。

如果有得集運就集喇, 應該平過樂天個海外直送
不過集就慢d

係呀，不過佢cut我都唔緊要，因為我好似買大咗。

我今年淨係target toy mccoy

應該快了，Toys好似7月都有夏季福袋賣

係, 不過驚搶唔到
TEE個個無得輸

Tee抵玩，今年想搶佢個運動褲+衛衣

運動褲+衛衣我都OK喎
年紀大, 開始著得隨便左

要同架仔鬥快，我要翻譯佢個日文名先知個福袋賣咩，翻譯得嚟都比人搶咗

係喇
我記得上年好快無哂
但前年又好易, 開賣後第2日仲有, 但到我想買時又無哂

我個人覺得今年應該會多返D貨, 話哂日本個邊都無哂遊客
希望會易DD

咁買boots就唔洗驚了 thanks巴打

岩岩先睇到post,依家重有冇？

上網睇到d vest幾靚咁 但從來未襯過呢種
好似Bbj, wabash呢d
如果只襯一般muji/Uniqlo既Oxford shirt 會唔會唔襯？

Marilyn Monroe 既T正到

boots都有皮底

好正常喎 無問題

真你買啲有打膠底就無問題

我對chukka 都有打

我對都有 但係美國買

因為有次去睇 個sales話要襯work shirt個d先好睇

唔該2位巴打

因為你地係皮底？？

皮底其實好舒服我宜家都著緊好軟身 但驚蝕得勁先打返個底姐

明白

我
bbj加恤衫
皮褸

vest 有冇D平價抵玩之選?

想問下大家有冇方法，可以防鞋尾錦樣

行路行好啲

唔該把打我由細到大所有鞋都係錦

行路成日拖地？

我又唔覺成日拖地啵，不過我成日都行石屎路，唔知關唔關事

係瓜蝕晒咪resole

好啦唔該巴打

midwest vintage,我上次先買左件，用唔同布連埋一齊既vest

皮褸好難襯

How much??

好似係6舊水，唔肯定

你行路習慣搞到咁
無計

你好後生？

379xlast snuff boot好似幾正聽講返左貨

都唔係 20中

皮褸先易襯喎你平時著開咩衫先

淨色tee/ Henley 間條tee都會
有時Oxford shirt

不過入坑冇幾耐 唔可以好似你地咁成set 都係呢種style

間條tee可以biker

Henley同shirt乜都得，cafe racer，biker，flight
不過皮褸唔只呢幾款，玩埋vintage嘅話其實皮褸個pool好大目不暇給

慢慢，我開頭嗰陣都用咗大半年嚟將個衣櫃換血

係 仲有v tip

岩呀 但我Henley tee 多 皮褸我個樣唔太褸 唔夠佬

可以打個碼

打個碼姐係點？

Bryceland Denim Shirt + Soundman Clarke Chino + CJ Unlined Loafer

鞋碼，即喺打嚿嘢係個踭度

新鞋落地

今日好熱喎仲兩件褸

我虧

Wabash 應該係最易襯既vest

係咪遲啲真係要加下budget買對好少少既鞋
我boot，loafer同對derby都係Berwick
未試過真係軟既皮底

唔該巴打

鞋又的確值得買好d 嘅

等我再練好啲點保養對鞋先

求其著買patpat 無煩惱

佢嗰件worker shirt好靚
我都有件黑色
塊布係一點點白色咁樣近睇好有質感

Suede 都得，噴下防水就搞掂

Viberg同white’s
你地會點揀

岩岩都買左支

b and l 真係值得買一對試下，舒服過佢幾倍

viberg 無咁大對個樣

Viberg 一票

viberg

以前既衫唔著喇？

b & l 之上我覺得係alden suede unlined loafer

Thanks.
如果Bbj, wabash會唔會幾舊水既choice?純粹想玩款的話?

我都花左一年換過個衣櫃。舊果d 衫你知你唔會再著，擺喺度都係浪費／阻定。

所以新淨有牌子就放上carousell，其餘就捐出去。

我都唔肯定呀我都係新手入坑

當睡衣咁著

好正 今日著緊

呢2對冇咁大對

我投White’s, 但冇左8折

whites 好重, 非常重
岩hardcore 工裝友

入門買CJ 最穩陣

如果著開有鋼嘅engineer boots應該會揀whites
我對Chippewa重到仆街

呢張係3年前買嗰陣影
依家已經踢到花曬

諗緊2揀1

cj 個last 都幾斯文

我會下

下好似靚啲

我覺得佢Chelsea 同之前對原色cordovan derby 幾易襯

Chelsea 好難carry 好易變基佬
cordovan 我都係買返Alden 真係令啲

吓，唔係呀嘛

我姐 唔知點解成日睇Chelsea boot都唔岩心水 同好撚難著

最易襯係Chelsea boot 喎
同埋人越大越變阿叔唔中意縛鞋帶

係咪即係之前生勾勾巴放嗰件

我都覺得呢件幾型 但好重

對係咩色？ 幾錢同邊到買？

snuff suede loafer 4千幾到

係咩上個post?

試過？

揸過上手 我太後生唔夠佬味著皮褸

viberg 有shell 訂
但成皮幾

Trophy d皮好重

皮幾我寧願買Alden rare shell始終覺得alden 既色澤，色水靚

我都覺 但boot viberg 都做得好岀色 但係貴姐

[member] 350 crusier其實都大對，因為係55 last
想斯文d買MP last, 即係main street款同埋MP款
最近出左隻新款stevens，新last
仲姣

[/member

Semi dress

咁睇又唔係好大喎

之前上星光行睇 勁笨重

其實唔打會蝕得有幾勁
自問行路唔會拖地

其實都唔係好勁係鞋頭先勁

我都係著返red wing

個樣好睇啲slim 返少少

Orgueil福箱廣告自動波出現係fuckbook度
啲貨去得幾慢下
係咪因為封關冇客所以大貨

我都唔知 但睇white個型唔太岩我

第一張我就ok 但whites 有cordovan

我麻麻地但鯊魚皮係咩玩法

就咁睇，最鐘意第一，最唔鐘意最後個個踭
想搵啲冇hook嘅
可能得返red wing嘅beckman或者viberg揀

真其實red wing 都幾好 對比下
又平有抵著

幾靚但買唔起

最慘redwing已經比以前貴咗好多。

令到佢同 White's 嘅差價收窄

好多時令人覺得不如加多啲升上去White's

咁又係但red wing 好多時有折
海港成個優惠搞到我又想買1907 or 8085

n 年前千尾添

想買件M65 見the real mccoy pop up有呢件
啱價係咪可以去馬？

好似300平100加以疊上去

去拎鞋順便試埋paraboot, chambord同Michael既last完全唔啱我不用考慮，同埋見到chambord 既shell

alden 一半既款你應該已經有😂

米帝

咁又無，我都係得十零對alden太多特別款
Rare就唔敢望，都唔太大渴求，近期睇中對u tip 款，但應該都好難買到
偏方頭真係好正所以其實好鐘意對michael ，不過真係著到唔舒服

放棄買福袋轉買鞋咋

呢對唔太中口味

10幾對Alden 係咩感覺

巴打一定係型棍子 好想見下巴打 今日都想去買返個shoes tree 但有野做去唔到 唔係可以會下巴打

講呢啲凜巴，我新入坑小毒毒嚟咋

我都無你咁多 但你有咩款買到咁多

2對ptb
1對long wing
1對v tip
1對monk strap
1對cap toe
1對suede u tip
1對Indy
今日呢兩對
同埋兩對仲遊緊黎既suede ptb

最鐘意或覺得最好襯係邊對？

都係短時間買入?

痴線ptb suede 都買兩對
雖然我ptb 都3對 揾緊whiskey ptb
cap toe 有緣再買
但唔試下loafer ?

本身alden 著us 9-9.5,之後試chambord uk8前掌夾後面少甩，uk8.5後踭超甩，仲要著厚襪既情況下

見到都差唔多6萬

個人覺得ptb款都好襯，著最多反而係black shell ptb唔係color 8

black shell ptb毒撚樣著完好似毒撚返學

Alden巴，7月先入坑，無意中睇到以前高登舊post,就果幾排一路睇走火入魔舊登已見過你大名

巴打平時仲有無其他興趣都係會課咁多金😂

Ptb正我都想收rare shell款，但好難搵，loafer其實好鐘意，但sales都話alden對我嚟講fitting 得唔好，反而c&j又好啲

有無每對買返個shoes tree 比佢

食炒就唔難
loafer van last 唔算難啦
琴日都買左對penny
cj 著完對腳望落細隻左

正常我個時都係走火入魔狂買到而家只係留左對tanker 同pct boot
你可以睇埋外國網阿仲多make up

Boot款無，其他款有全免費咁濟一，因為7月果期tassels 買鞋幾千蚊送禮卷，果時買定左shoes tree

真nst plaza last 同chukka 狗牙底我都係美國買

我次次都比錢買 但你買得真係勁快 有無開始無款買

上外國網真係多款到暈其他都放哂？定係alden巴上左更高層次bespoke

好強

已經有呢種感覺想要既買唔到，無興趣唔啱既又唔會買

我本身想買淺邊penny loafer 但琴日買左了 係上次隻cap toe 特别先想買

我連whiskey ptb 都賣埋因為我自己細粒著barrie last 望落比例唔好睇，boot 又懶得著

我轉晒買loafer , 咪又係著berwick cj b and l , 岩岩訂番對alden 8 tassels loafer

請問如果想買ma-1 lion uniform，應該揀buzz rickson定the real mccoy好呢？

無啦，係對shell 唔知點解好鍾情依家叫小入坑買下衫褲

我好中意9905 但一定要淺邊
tassels loafer 搞唔掂 個last 玩命

點解你地錦有米我買左一對alden colour 8已經破左產

有心日日食麵包就買得到

真 shell 個摺痕真係好吸引

有冇巴打有買vasco??

睇budget 做人啦, 有能力咪一年買幾對, 冇咪 一年買一對囉！

真

我要每日食一個麵包先做到

留下錢睇定先買 我宜家已經佛系左

日牌復刻我會揀佢！

正當想買viberg
但睇一睇Alden cordovan Ptb都係差唔多價錢
上網睇 有d有埋個shell字？其實一樣？

好難揀

一樣 叫shell cordovan
有巴打肯借VIP 其實5400

收到warahouse叫我用Paypal比錢，但試咗幾張信用卡都無法付款，有無人知可以點處理

窮撚著波鞋操牛

官方福袋

有牛已經唔窮

樂天同官方都有比paypal link我，但官方個個免稅，加上我樂天訂錯Size , 所以買官方個個就算了。

但，我比唔到錢

我good on都比唔到錢
Btw官方唔係要貨到付款

實力巴！

要同個位巴打一齊去？
但著落 viberg/Alden好d?

係呀
我未著過viberg 但Alden 個底我覺得係幾好著

你想買shell cordovan 定 普通皮先
cordovan 就alden 啦 viberg cordovan 價太貴
普通cxl suede 牛皮 可以買一對viberg 試下，有take 5 會員個價可以接受

Thanks

N1爛左拉鍊條皮繩，請問有無人知可以點搞

呢到啲巴打咁撚有錢

窮撚一名

錶post, 西裝皮鞋post 仲勁，嚟度只係小康

同問
唔係貨到付款咩

Tassels有得打埋碼？

幾個大戶玩show hand，我們呢啲小薯插唔到咀

我過常拎岀去打

你小薯

個位巴打之前睇住佢話個時岩岩入左一兩對痾蛋
點知原來宜家搞到入左十幾對 真心勁

青年布會唔會縮？

真係好勁真大户

個踭好似斜

take 5 無折呀 好似係

好想買

benny 用到take 5 vip 阿好似85折 5千頭左右

我見有巴打係樂天買，可以用paypal比錢。

於是我上官網登記咗先，今早官方有通知話成功訂到。

我又問下佢可唔可以用paypal，佢就比咗條paypal link我比錢

好似係viberg 無折我見佢ig 都無打會員價

屌原來可以唔洗貨到付款
早知買返個5萬羊

請問點樣登記

this link

唔該到貨時多相

終極大佬扮小薯

呢對幾靚

之前問好似9000銀內真係唔貴

對tanker 已經令我睇開左 袋我反易中意帆布袋 皮袋好鳩重 拎過一個 不了

所以皮加帆布正

嘩我杯茶

買啦屌！！！cigar shell 呀！！！！

我想買背囊呀 但全皮真係重到傻
同我又中意揹大個啲

相先咁令 實物無咁勁

Xmas sale有85折，忍唔住買左對CXL

到底好唔好著 我都想買對

佛系問下先

有得訂 唔洗佛呀

我見個個都要著到起晒毛粒

我都有 銀包 想買apple watch 錶帶

真心建議直上shell
我買左shell後, 其他BOOT著少左好多

我見係咁

未真正落地答你唔到但試鞋果陣我覺得ok
著開RW1907，我覺得Viberg舒服小小

買啦有折真心好抵

買shell boot 咪得

我諗住買1907 但折完幾錢呀？

我而家一對plain toe 加一對tanker
其他鞋已經好少著

我都係冬天先著多 日日唔同咪得

我google

我又唔係喎 其它boots 都有著

我成日睇啲aging 1907我都好驚變左黑色一舊野

巴打買原色定茶芯？

話說如果想喺ebay買啲exotic嘅boots (蜥蜴皮 駝鳥皮之類) 入唔入到嚟香港？

唔撚係瓜咁聽日買IR

我見佢隻皮幾raw

我幾中意佢1907個welting

Mash japan 幫到你

Waxed係著喺suede
以前USN boot都係咁

好撚正wor

條邊

巴打們 你地既shoes tree係邊買？
到到都好貴咁

係呀

我tassels 買

巴打有無推介？

就係揾唔到

Tassels 幾錢對？

好似200幾 買Alden 原廠400幾

Orgueil lucky box 值唔值得買

上年買3萬ok 呀 兩隻裇 1件tee
加個手鍊 款就見人見智

今日已敗左對shoes tree

邊對？

係難呀 先XL 上身 34下身買唔到

White’s 果對cigar service boot

那有錢 買左兩對IR

toys 有皮褸

覺唔覺個底薄左啲

IR 好靚呀 講左成年終於買
買左8085 瘋馬皮 想試下會差成點
同買左對好裝8111比女友

少少啦 可以著慣single sole 真係無咩野
可能我又有落鞋墊 但啲qc 真係好鳩差
個筒瘋狂高低

我買左皮個鞋墊 佢有個中間厚度有下gel 但頂到我隻腳好痛海港個女女sale 都好好心機

我個對8083條脷一邊薄個閪一邊正常

我有買大半個呀 我係個腳眼頂
仲要好撚痛 本身買1907 之後女女話IR 好睇啲 同我又著緊875 所以先買IR

唔好睇qc 我睇過2對先買好彩平1000

呢個位 頂住個腳腕

我買住對薄 著鬆左先
佢比左兩對我揀 但我揀左對緊啲
同款同size 都可以兩對唔同size 咁

買左茶芯，著左兩日而家痛到仆街好硬

回埋樓上凜巴，埋單4字尾

竟然會痛
張單另外仲買左d咩

唔知呢，我覺得唔係size問題，應該係我行得衰
硬就真係硬，行左兩日都好似機械人咁
其他冇投訴，我覺得好正

另外買左條Freewheelers 601xx 1922

可以買褲？
仲以為個優惠一定要加一樣上身衫

都好吸引
但呢期睇上左cordovan 拖鞋

今日著unwax barbour都feel到有啲熱

我一件牛褸

新鞋

好撚正 幾錢？
Us12 30cm既我 表示好sad
想買對 loafer 好耐

美國大把貨

隻綠幾正 打令佢應該靚仔

無得試 幾錢咩brand? 正綠！

Navy CXL 點打

認真答案 U認

可以試下鐵柱磨成針

我揀Muji

gay巴個袋係咩牌子

Filson Rucksack

又得姐 除非有特别款 唔係我都係買返u 記

巴打有買開?
之前係佢個網訂左野去集運, 之後唔知做乜鳩CUT單
今次都有少少想買

MUJI 派

保到暖就得
利申：係窮呀屌

U記不了 唔打底既話 痕到痴線

買U記要睇產地，唔少係越南、孟加拉之類

中国製，不了。

無買開，唔知會唔會比人cut
買左先算

佢個價幾抵, 佢D 相既ITEM 幾正
唔知中伏機率大唔大
跟你機先

佢應該係Pack好晒圖中4款組合

First world problem

好似幾正

就係中返圖果4SET ?

抵呀
寫明一褸一褲
是但一樣正既, 已經值返個價

我覺得係喇，set 好晒 ， 4中1咁樣。
但唔敢講100%係

Orgueil都值賭
平時都無乜做折
BLACKFRI, XMAS 其他網都係無

咁我都OK, 就係見佢圖果4SET 幾正先出手

呢set唔錯

金繩藍巴打個WAREHOUSE 袋解決左未?

幾SET既SHIRT,TEE,褲都OK
係件褸出入大D

$1萬Yen個個解決咗，原來對方取消咗收款要求，再重新要求我交$11000（要比稅）

另外有個$5萬嘅無比link我要求付款，我仲追緊佢

WAREHOUSE 想跟機
仲有無貨

應該無了，見佢官網唔收訂單了

話說我仲未收到warehouse官網 confirm email
我係17號中午落單
隔咗五日都冇聲氣，係咪收收地皮

咁算啦, 都係等到今日都無乜出到手
想返轉頭買返WAREHOUSE
咁而家等埋個豬袋就算啦

屌, 上佢官網搵袋LINK
見到佢出左個新袋, 又要跌錢買了

今年PHERROWS都有，但伏味濃。

樂天GOOD ON

見到, 但係零興呀

佢似鋪頭散死貨咁，所以今早見到都費post上嚟

其實年年都係果幾間樂天店咁
WH, GOOD ON, 豬,桃都係果幾間鋪出
上年桃伏左, 今年見又係同一間鋪就唔買了

而家反而最有興趣係試下D 鋪出既袋(雜牌)
之前見到有間叫CELLUOID, 有3萬/10萬既袋
一見到果陣信念唔夠, 第2日已經俾人掃晒

第二set牛仔褸加牛仔褲正到仆街
Btw有無識日文既既打知係咪跟果4 set其中1 set
定係果4 set只係sample黎

(写真の組み合わせは参考例です。ジャケットやシャツの形は同じものが入りますが、表地はそれぞれ違う物もあります。パンツは JEANS または CHINO などのコットンパンツが入ります。TEE SHIRTS のデザインもそれぞれ違います。)

有講到係只供參考既, 但我覺得巴打都講得岩
基本上個款係圖果D, 係面料有機會唔同

得第4SET 綿JACKET同白TEE 我唔係好岩
另外3SET 我完全

希望中晒牛仔

Size好細

多謝你成功勸退

咁正常都唔會就咁著件冷衫喺皮膚表面啩

笑到

係，裝唔到野返工

上星光行睇下野，見到人地女朋友買鞋比男朋友，真係羨慕

pherrows 覺人覺得一般般 太多支制

希望今年買到官豬福袋

呢啲女朋友邊到搵

值得讚賞，又靚又有心唔知果位男朋友有無上連燈，廢事爆響口你件禮物，不過對鞋正野

買左未？

雪茄都幾好味今年可以食杯面過

hahahaha

如果你有得買禮物送俾女朋友，一樣好多人羨慕架， 因為首先你要有 ...........

女朋友成日送野比我嫁因為就係對手

快手仔 我都想上去睇下

我都左擁右抱架
因為我有一對手

是但上腳影張廢相，u記牛配雪茄。其實mp last既white’s唔大舊,不過alden我著9-9.5，white‘s著8.5，幾舒服，但筒位有d高唔太慣

又幾靚 好驚一上去又比錢

7600

搞都我都心郁郁

想要呢啲女朋友

我女女肯同我一齊著red wing 已經要感恩

佢個plain toe 幾吸引

講左成年終於買到

我反而想整對wesco jobmaster

wesco 好hardcore

其實都唔係 之前睇雜誌見到呢對好多想整
不過好貴

好慘

red wing 好易發毛

8085 睇落好似好淺色
近natural 色

個底薄唔薄？

其實對對唔同 有啲好黑 我買對淺色姐

唔薄阿，踩落去都算舒服，唔會太硬

搞到我又想買

買囉，當送比自己的聖誕禮物！

已經買左兩對

現貨有你碼有你碼

8000內岀到門口?

發覺真係無底深潭
早2日去完Benny
依家又睇下其他舖
Warehouse 幾好？

買過野 聽日上去望下先

我對warehouse 條1001xx都有興趣同埋jelado 301xx都好有興趣

凜巴今個月應該都入左唔少野

呢個brand幾好？
想問埋14oz算唔算厚？要幾多會適合香港夏天著？

少少啦唔夠你多

4個月0洗進度良好

最中意睇人消費

勁快有

14oz夏天著無問題
我見take5條cowboy pants幾靚有啲心郁

有suspender buttons個下正
但有vip 要二千銀

小弟用開superfeet

咁試下一隻日本牌子， 不過我波鞋先用
叫咩sorbo
樂天搵會有

落左一個月坑左右已經課左好多金完全咁中左Freewheelers毒

巴打對Viberg點？
我第二日著懶醒走去著厚襪結果返到公司先覺得太緊，痛左成日隻腳損晒
而家痛到要著返波鞋有排都冇得開操

未著啊 但我諗唔會著太薄既襪

嚟度d 巴打嚟個月加加埋埋洗成1球 (可能)

我對ir 都好緊 鞋面

WAREHOUSE 真係無底洞
我買下買下, 大戰,TYPE1,TYPE2,PULLOVER,BLANKET褸都買齊左

屌 4個月多野睇過我條兩年

褲呢？

巴打日日著定隔日著？
操緊條豬仔本來想日日著，點知兩星期左右開始痕而家隔日著

褲有D 桃同豬係度
D 色實到呢
仲有條FC 係度......

第一日落地隻腳好似打左石膏咁

咁又未係緊姐

落尖沙咀先

IR 幾好, 好貼腳個形好SLIM
上腳幾好睇, 上年俾你講兩講導左去買
而家都覺得係抵

出手了

IR 係好睇呀我隻左腳一行就比啲摺位銀住對腳

岀去姐 無話買！！！

魔法卡準備

但皮既QUALITY 就真係無咩好講

日日著

一條著四至五年，咁多條夠著成世

無碼呢可能

皮算係咁 係手工好差姐

1,2,3號機已經退役左, 擺左係膠箱入面
退役果陣都係無野睇, 單純再著唔落

大户一出手，即刻諗起一個詞

「君臨天下」

我D RW全部都黑皮, D 黑皮好似同街邊買D 平皮鞋咁上下咁

咩size, 放唔放
近排想買件type i黎操

上網訂？唔睇多兩對先買？

買啦買啦

唔會放啦, 藝術品留係屋企自己打丁用

係呀 , 200USD 包運

Dead stock blue 官網無貨，樂天大貨
係咩玩法

咁算啦 都係粗著

比機會你買

真係買, 著上身好正

無錯, 我用黎踢地盤
另外而家都好少買貴鞋
太少著, 平時做開工程狗

我好想睇下同我普通有咩分别

我都係照去

我覺得DSB 反而好似變到桃咁手感, 但仲保留粗粒感

我成日等樂天10倍積分先訂野
BNS 返埋黎, 最後同係T5 買差唔多價

竟然 咁又幾好喎

不過就算T5返左實物, 都應該係未洗
到時上到去應該都唔係好FEEL 到

太多著唔晒

工程狗+1

著唔晒都買
我D 褸都多到著唔晒

但我會換安全鞋

呢個POST都幾多工程狗

買鞋好過！！！

你連條褲都入埋
褲我想買cowboy 果條

Me2
做site form/foudation成地水/濕泥

有時會心思思想買rolling dub trio 對casper
中意左好耐, ig 一見返貨就會想買
有一次想買到係佢官網order緊, 但搵唔到地址送香港

裝修狗
可以著乜鳩都得
成日rw 一野踢落d垃圾度

中泥水今次rip

我都想學下裝修 都唔知係邊學 學下批灰

香港都有呀

T5最近有果條？

香港個價好似貴好多

而家難d
師傳都唔夠工開, 基本上都唔洗搵新人住

係, 仲心大心細緊買唔買
睇下福袋返到d 咩先啦

褲點解唔買warehouse

我學黎批自己屋企

我都出緊尖沙咀

睇落靚, 係驚著落唔舒服同煩

最先係沉桃同豬, 已經一堆褸同褲
之後先買下買下買warehouse
總結係呢3個牌子都一堆野係屋企

有得買現成灰, 唔洗自己開
再買個灰遲自己返屋企玩囉

你地個個都唔撚洗做咁

煩？

你都覆緊lihkg

官網 soldout

買野呀？

我既理解應該係唔用皮帶?
同埋果個背扣會唔會成日刮/勾到野到
裝修狗成日要上天落地

又得姐

就聖誕長假, d野係黎緊幾日先發生

買野解傷心

買緊啦
等埋個豬福袋

想買呢件褸
褲諗緊都係佢定orslow

一定係warehouse
orslow啲size好尷尬

好難唔用皮帶，個背扣只係小量調整，除非買到真係貼晒腰
著緊類似既款唔覺個背扣會煩
不過用吊帶si衫會好睇過皮帶

orslow 買完會後悔
著幾野就會厭

咁咪遮住晒果堆鈕
所以我覺得都係要用吊帶
但平時返工唔想日日都咁著

Orslow感覺潮啲
另外SIZE衰到得SML
夾喺中間都唔知買咩size好

用咗皮帶會超唔舒服
一定係用吊帶㗎啦

用吊帶係好睇好多個人覺得
我都係睇情況，有心機又夾到果陣就用吊帶
平時用返皮帶當普通牛著又得

我剩係著開red wing, 見你地成日講貴BOOT都有D想買, 但係怕好易著殘我著boot都幾腳多, 成日無聊踢垃圾

巴打平時唔買貼哂腰？預鬆舒服d?

其實有保養下就好少殘得好快

中意踢嘢買對cxl茶芯咪啱晒囉

上網睇 批灰 練多，自己買罐多仔/立邦 即開灰玩吓

我都係好想入Casper 原色
但我見樂天無碼
已經有對STAN 覺得幾正

學識唔唔難 難在做得靚

Stan好似幾正
呢個brand好似全部鞋都有鞋頭鐵？

好似係
不過聽聞舊鐵會甩 我個對就未甩

竟然係咁

可能佢著得衰 我未有事

買左semi dress

又話上年官方豬係伏既

係咪唔寄香港？

見得返兩萬同5千
其他貴價已經賣晒!?

真係清撚晒咁濟

無寫包咩, 淨係2-3倍金額
m 我都著到

要做到呢個價, 係咪應該有皮褸?

咩色等你開箱

今年可能疫情, d 架仔都留多左係屋企搶袋掛

諗左陣, m 都無晒了

官方定樂天好
兩萬蚊兩條褲又幾抵咁

樂天唔見有？

希望係未開

cigar

我都有諗過，但都係鍾意cap頭

福袋 メンズ ブランド ステュディオ・ダ・ルチザン シンプル アウトドア 軽量 …
[楽天] #Rakutenichiba

有，但係係鋪頭自己組合嘅福袋，非官方。

呢間應該有伏
開左好撚耐都未賣晒

原來開咗好耐
咁大家真係唔好買
當我無post過

香港隊我地太慢啦

Barbour上網買會唔會平過係k11買？想買頸巾

一牛 一短打都好呀
兩條入面有一條牛都不敗啦

你有無話想買邊條，可以搵搵同報價
我有班朋友在London LOTR中，可以在UK買完再寄，Barbour Bedale可以連運費HKD 2000內，只係老實講為賺水腳唔會用快遞，用royal ，會慢啲

之前幫咗幾位巴打訂Bedale
如果有興趣可pm，幫補下去英國嘅手足

Tg:

今年 WFH 肥咗
希望一陣返到屋企仲有 36

除32、33、34 外，其他碼數都仲有

星光行呀

上fb 睇黑色cordovan都幾靚
係咪話要8000幾？

Pm 佢問下

對Whites semi dress cordovan 真係撞手神

對cigar 兩隻唔同色同花花地

唯一吸引8k 有 cigar

想問樣野,係呢個洗衣TAG既情況下
呢件野可以點樣洗? 拎去洗衣鋪既話又係要點?

所以我都開左幾對揀過

今年仲試唔試TOY MCCOY?

係咪有痴線毒撚遂個reply 負皮

ultrasound boot

36都賣晒

有呀！！！快

平很多

呢件咩黎
乾洗唔得水洗唔得

有無人有入Orgueil 福袋 ？

頭先F5 見到有
即刻買咗

不過上個月係Take5 買個條都未著

唉

由3年前嘅第一個post開始已經係

少花我無咩所謂 唔好傷都有得救
唔同色係玩撚完

7600有找

最後無揀到services boot，開左幾時都唔啱心水？

一拎就ok 了 少花咁囉 見到對red wing 又買返plain toe

有特色咪買

一分錢一分貨

Alden whites 同樣用horween shell
真係好唔同

真係 Alden 係有自己色

佢新出果件N3B 厚褸

咩料，就咁抹？乾洗手洗都唔得

好呀, 唔知有咩款係cxl茶芯?
我好鍾意著boot不過剩係識red wing

幾多oz咁快有野睇

買whites viberg Alden

唔知呀, 所以先想問下要點清潔

應該13oz

主要alden自己應該有較過色viberg shell賣成1500蚊美金，唔知成品點

開新鞋著，算幾好，但都係係alden咁舒服打石膏的一天

Freewheelers type 1

Samurai 15oz chino

White’s service boot cigar shell

豬仔 5000yen 福袋 re stock咗
啱啱入咗個

日版RW 黑色好似都會出茶芯

Alden D色靚啲，我估一方面他們是Horween最大同最耐的客戶，好嘢緊係比佢哋納曬先。另一方面，佢哋應該會做自己的finishing，效果同其他廠有啲唔同。
順便post我對還未取的聖誕禮物，放工去攞

是的， Alden 自己再做tannery

就算貴如viberg rare shell 都做唔到alden shell效果

隻色幾正喎

我相信唔係retanning，retanning係完全另一回事來的

我連隻色叫乜都唔記得咗
師傅好勁，我比咗兩塊shell佢，佢用一塊就做咗成對boots

上外國forum 見啲鬼佬咁講

我曾經有對alden cigar ，同Viberg cigar 比對之下

前者啲色係通透同有層次啲

不過rare shell 黎講Viberg 就多啲色

似bourbon cognac

做一塊過好似都幾高難度

不過啲紋一定好靚

好靚

找番記錄, 隻色叫Dark Armagnac

飲就話je .... Armagnac 同cognac 個色有咩分別？ 點解唔叫Brandy?

Whrisky 同cognac咪又係一樣色🙈

即係有Whiskey, Bourbon, Cognac, Armagnac 咁多隻色？ 名嚟嚇下人咁ja ma? 其實一樣？

真的酒就其實呢幾隻都係咁嘅色，當然乜桶同幾耐就有不同深淺。
Horween皮就確係用這些不同名來命名不同色。

我以為係用number #8 #4 #2 咁來分
因為名好似好多種類

i see i see !!!!

其實都有啲亂，我見過好多不同叫法，最大問題係D色係唔穩定的，次次都唔同，所以叫乜都無乜意思。

我有個無知問題，其實都係染色，點解黑色color 8 就多，其他色就rare? 係technical 問題定係marketing 問題？

一嚟深色shell好易遮到本身塊皮嘅瑕疵
二嚟shell容易染到一撻撻 啲色唔均勻
三嚟係alden marketing令到rare shell貴咁多
利申：9Up

我買white 老細都話可以做whiskey 但佢做過對sample 兩邊唔同色得好緊要

蛋爺呢對係?

唔係呀 啡黎 但無咩戴綠

未買呀 唔知呀
最驚D 洗衣鋪鳩鳩下, 都係亂洗
一係問返你轉頭要點洗

樂天豬袋來了

係 whiskey 啲色好飄忽

Alden既cigar係帶啲olive好正不過真係好難買到阿

痴線 呢位兄打上得勁快
係咁買貴野
BTW 好型

我都係買鞋多少少，其他野都係黎黎去去得幾件

都係 whisky 又深到似ravello
有時ravello 又會似cigar
講真Alden rare shell 好多人都唔理 shut up and take my money

可能相機問題瓜又無咩紅喎

brown

真 我都好亂

係cigar 佢地係叫brown

我呢對whiskey 都勁深色

出埋上腳圖la

同埋white’s既color 8近紅，但呢排啲alden又近紫色

未著呀 要岀門交收

Alden 不嬲都近紫

高和訂造

但見tassels K11 有對show比人睇既chukka好酒紅色，佢地話係好多年既

曬多啲就會淺新係好深色

呢對正常啦，邊算深

有陽光先淺啲 無陽光勁深

淺色shell越著越深是常識吧

一返黎就咁深

唔同批次唔同顏色是常識

係 希望買9905果時唔好咁深

而家嗰啲深得嚟偏黃 麻麻哋

今年唔覺tassels 話有rare shell抽既9905我都好想要，但最想要係whiskey tanker 銅扣

我對whiskey tanker 無銅扣
9905好正 啲日本仔隻色勁靚

做日本仔好多都打到對alden反哂光，啲wax好似成對打哂咁，我成日睇都係度諗，著多兩著會唔會成對都係裂紋定純粹影張相呃like

下 好淺色喎

打wax 麻麻 自然令得

想再淺多少少

咁要natural shell

我應該揀外套，warehouse有3條褲嚟緊

唔會，以前西裝post阿snow巴就係打到對對都令立立

講起又醒起好似係但好似連登開左台無耐就消失咗，唔知係唔係環遊世界緊

諗緊揀咩款好
褲係必配ALOHA

佢外套幾正咁

要買viberg

有冇巴打著開Pea coat ，唔知邊到可以入手

上年買過
呢間係OK既同有良心既, 總共買左幾個袋
除左ALOHA 之外, 其他ITEMS 全部派左唔同款
有FD 中左原色TYPE 2
但上年桃果間就屌你, 夠膽D野派到一鳩樣

B款寫明必中ALOHA
想揀B 款

有無LINK
如果我未有又岩SIZE, 可以辛苦D要左佢

咁你唔洗買啦
係呢到接貨咪得

有冇人知邊度可以搵到好似薰衣草金城武嗰款可以摺落嚟嘅靴

等aloha

真係好快

新post 已開！

坐等ALOHA啦咁

年年冬天都係咁旺埸